【人母】蒼井空順利誕孖仔

現年35歲的日本前AV女優蒼井空，去年與DJ NON拉埋天窗，更成功克服不孕，陀有孖胎的她昨晚趁平成最後一日，以網上直播跟全亞洲網民及Fans分享生仔喜悅。

今晨10時蒼井空的微博上，更新了一段文字：「不好意思大家。我是老公，她說她馬上生孩子去。會加油的。」並附上蒼井空於病床上揮手的圖片。

大約1小時後，蒼井空微博再有更新，表示：「生了！兩個寶貝2.200公斤和2.500公斤，感謝老婆，辛苦了！我們一家快樂的生活吧！」

link：

一定好多奶汁小朋友一定好健康

希望佢地Ｄ同學將來唔知佢老母係那個

一人一邊，老公唯有飲西水

一睇以為2千2百公斤

運動日，家長參觀日 點算…

Miss咗直播生仔，有無bros有backup

佢兩個仔可能唔同老豆

一百米跑步，Ｄ男家長望住佢對波

如果我係佢個仔應該會冇面目做人爬返入佢老母個閪算

睇亂* av , 然後問阿媽可唔可以照做情節

大個可以靠關係去做男優, 唔洗做汁男

唔覺有播到
直播剩係播訪問